有冇巴絲做緊/做過名創優品？

如題
你地覺得好唔好做？

朝早冇咩人，現家推下先

巴打想做？
直接踩上去office in啦